有無手足去參加衝上雲宵大選？

打飛機師好多人做過
應該要有資格入圍啦

巴打千祈唔好浦頭
呢度啲連登仔專打飛機師
好惡架